聽日南區全民上線

屌你老母 我地藍區已經自閉咗一大半個運動 係尋日開始終於醒覺 有返啲睇頭變返南區 但係今日已經有位手足奶野 我地唔可以比班狗大到 變返藍區 聽日作為南區人一齊上線

藍區

自推

@southhk

南區tg